原版二手ps4大約幾錢?

想收部

1000-1400都有

1200抵唔抵屌

巴打有興趣就留個tg 我想賣

巴打有意留低部機資料同價唔該曬

差不多啦

想收部,

有意，pm

厚機 買左年幾 操作正常
無盒過保 白色
$1100 hdmi線 電線 手制
你ok既俾個tg我

彈碟彈到出晒名都買

$1200不如加多六百買slim 500GB
你買碟唔down game一定夠storage, 性能同PS4 一樣
買二手仲要擔心係咪彈碟機，又有風險

我意思係全新slim

唔係買碟先吃storage咩

Fifa18(課咗金 有唔差球員 proclub都升晒人仔 鍾意玩fifa 唔好錯過 慳返你啲時間）
For honour
Ufc
Just dance 2017(連ps camera)
人中之龍0
Far cry primal
Far cry 4
Jumpstar大亂鬥
Devil may cry
Infamous second son
Middle earth shadow of mordor
Nier Automata
隻隻都係必玩大作

包兩隻手制 手制充電座同碟架 包ps plus 到下年9月

價岩就放

買碟唔係慳返隻game core data storage咩
純粹要save data同update data

** cuh 1206a 無彈碟問題 100% work
價高者得 謝謝

想玩中人極2

二手ps4幾錢到
定係有套餐抵啲

全新都2080...

買碟一樣要裝隻game落部機

800左右
Pro都係1200

Pro1200

放千幾蚊個d真係食撚懞左

之前有人放機連十幾隻games先 $1300, 1400

識買一定買pro同新機